平時寫字用開咩硬度既筆芯？

一直用開HB？
最近買咗枝原芯筆內附B芯

想問係咪好寫啲？

2B HB太淺色 寫完會好燥唔知點解

agger 用開4B

4B 不過好撚易斷

H 唔鐘意太深色
但唔知道點解最近個隻筆芯越泥越難擦

原子筆

用開鉛筆，B

HB

2B好寫好多

2b

唔知點解好憎用B系 2B已經開始頂唔順個隻滑 同埋好易化
H雖然淺色但可以大大力咁寫字
不過最後都係用HB

3B

用完4B真係返唔到轉頭
有時無芯問人借啲HB返黎
周身唔聚財咁

同意用H真係好適中

你哋寫字會寫D咩

以前用2B, 不過成日搞到本簿黑曬，轉左用B

我想知AIN/Nano 同pentel好平果隻sakura有無分別

開會jot下points
溫日文抄下生字

無嘞